奸細良同燒山起大台 大家睇路

我到而家都唔會唔記得2014發生既事

五年前：calling總部喂喂喂.......嘭嘭鳴鳴啊啊啊啊啊

今天：i need some cover!!!!!!

哩嗰post 一定負評多個正
話我分化都要講
佢哋而家同起大台有咩分別

佢講左啲乜？link/time